msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-10-01 09:13+0700\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-hans\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/components/organisms/footer/index.tsx:68
msgid ". All rights reserved."
msgstr "。版权所有。"

#: src/constants/faq.constants.ts:47
msgid "1. Download TBC Wallet from the App Store, Google Play, or our website. 2. Create a new wallet or import an existing one. 3. Secure your wallet with a strong password and backup your recovery phrase. 4. Start managing your digital assets."
msgstr "1. 从 App Store、Google Play 或我们的网站下载 TBC Wallet。2. 创建新钱包或导入现有钱包。3. 使用强密码保护您的钱包并备份您的恢复短语。4. 开始管理您的数字资产。"

#: src/constants/faq.constants.ts:162
msgid "1. Go to Settings. 2. Select Security. 3. Choose Change Password. 4. Enter your current and new password. 5. Confirm the change."
msgstr "1. 前往设置。2. 选择安全。3. 选择更改密码。4. 输入您当前的密码和新密码。5. 确认更改。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:245
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:61
#: src/constants/navigation.constants.ts:109
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/constants/faq.constants.ts:157
msgid "Account Management"
msgstr "账户管理"

#: src/constants/faq.constants.ts:199
msgid "Additional Resources"
msgstr "其他资源"

#: src/constants/faq.constants.ts:68
msgid "Always backup your recovery phrase (12 or 24 words) in a secure location: Write it down on paper and store it safely. Never store it digitally or share it online. Consider using a hardware wallet for additional security."
msgstr "始终在安全位置备份您的恢复短语（12 或 24 个词）：将其写在纸上并安全存放。切勿以数字方式存储或在线分享。考虑使用硬件钱包以获得额外安全性。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:37
#: src/constants/navigation.constants.ts:43
#: src/constants/navigation.constants.ts:49
msgid "An optimized Web3 experience for desktop"
msgstr "为桌面优化的 Web3 体验"

#: src/constants/landing.constants.ts:247
msgid "Android APK"
msgstr "Android APK"

#: src/constants/navigation.constants.ts:30
msgid "Android app"
msgstr "Android 应用"

#: src/constants/landing.constants.ts:223
msgid "App Store"
msgstr "App Store"

#: src/constants/faq.constants.ts:208
msgid "Are there tutorials available?"
msgstr "是否有教程可用？"

#: src/constants/landing.constants.ts:66
msgid "Bitcoin"
msgstr "比特币"

#: src/constants/navigation.constants.ts:67
msgid "Boost earnings by connecting to mining pools and tracking rewards in-app"
msgstr "通过连接矿池并在应用内跟踪奖励来提升收益"

#: src/constants/landing.constants.ts:30
msgid "Boost earnings by connecting to mining pools and tracking rewards in-app. TBC Wallet simplifies mining management, helping both new and seasoned users maximize returns securely."
msgstr "通过连接矿池并在应用内跟踪奖励来提升收益。TBC Wallet 简化了矿业管理，帮助新手和资深用户都能安全地最大化回报。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:48
msgid "Browser Extension"
msgstr "浏览器扩展"

#: src/constants/faq.constants.ts:119
msgid "Can I cancel a transaction?"
msgstr "我可以取消交易吗？"

#: src/constants/faq.constants.ts:166
msgid "Can I have multiple wallets?"
msgstr "我可以拥有多个钱包吗？"

#: src/constants/faq.constants.ts:98
msgid "Can I pay fees with USDT?"
msgstr "我可以用 USDT 支付手续费吗？"

#: src/constants/faq.constants.ts:72
msgid "Can TBC Wallet access my funds?"
msgstr "TBC Wallet 可以访问我的资金吗？"

#: src/components/molecules/platform-tabs/index.tsx:67
#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:26
msgid "Coming soon"
msgstr "即将上线"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:364
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:132
msgid "Community talk about us"
msgstr "社区对我们的评价"

#: src/components/molecules/contact-title/index.tsx:24
#: src/constants/navigation.constants.ts:102
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:272
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:78
msgid "Designed for All, Built for You"
msgstr "为所有人而设计，为您量身打造"

#: src/constants/landing.constants.ts:89
msgid "Desktop app"
msgstr "桌面应用"

#: src/components/organisms/header/index.tsx:97
#: src/components/organisms/mobile-sidebar/index.tsx:88
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:380
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:140
msgid "Download now"
msgstr "立即下载"

#: src/constants/landing.constants.ts:224
#: src/constants/landing.constants.ts:234
msgid "Download on the"
msgstr "在"

#: src/constants/landing.constants.ts:44
msgid "Effortlessly exchange tokens across chains with low fees and real-time rates. Whether trading Bitcoin for Solana or optimizing your portfolio, TBC Wallet makes swaps quick and intuitive."
msgstr "轻松跨链兑换代币，费用低、实时汇率。无论是用比特币兑换 Solana，还是优化您的投资组合，TBC Wallet 都让兑换快速且直观。"

#: src/constants/landing.constants.ts:68
msgid "Ethereum"
msgstr "以太坊"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:228
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:53
msgid "Explore now"
msgstr "立即探索"

#: src/constants/landing.constants.ts:88
msgid "Extension"
msgstr "扩展程序"

#: src/constants/navigation.constants.ts:96
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: src/components/molecules/feature-card/index.tsx:34
#: src/components/molecules/features-slides-horizontal/index.tsx:136
#: src/constants/faq.constants.ts:79
#: src/constants/navigation.constants.ts:55
msgid "Features"
msgstr "功能"

#: src/constants/navigation.constants.ts:97
msgid "Find answers to frequently asked questions about TBC Wallet"
msgstr "查找有关 TBC Wallet 的常见问题解答"

#: src/constants/navigation.constants.ts:73
msgid "Fortify your wallet with multi-approval transactions for enhanced protection"
msgstr "通过多重审批交易强化您的钱包，以增强保护"

#: src/constants/landing.constants.ts:37
msgid "Fortify your wallet with multi-approval transactions for enhanced protection against threats—ideal for personal or shared use, ensuring your assets stay safe and accessible only to you."
msgstr "通过多重审批交易强化您的钱包，以增强对抗威胁的保护——无论是个人使用还是共享使用，都能确保您的资产仅您可访。"

#: src/components/molecules/faq-title/index.tsx:23
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常见问题"

#: src/constants/faq.constants.ts:27
msgid "General Questions"
msgstr "一般问题"

#: src/components/molecules/contact-title/index.tsx:28
#: src/constants/navigation.constants.ts:103
msgid "Get in touch with our support team for assistance"
msgstr "联系我们的支持团队获取帮助"

#: src/constants/landing.constants.ts:241
#: src/constants/landing.constants.ts:248
msgid "Get it from"
msgstr "从"

#: src/components/atoms/breadcrumbs/index.tsx:49
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/constants/faq.constants.ts:182
msgid "How can I contact support?"
msgstr "我如何联系支持？"

#: src/constants/faq.constants.ts:67
msgid "How do I backup my wallet?"
msgstr "如何备份我的钱包？"

#: src/constants/faq.constants.ts:161
msgid "How do I change my password?"
msgstr "如何更改我的密码？"

#: src/constants/faq.constants.ts:171
msgid "How do I delete my wallet?"
msgstr "如何删除我的钱包？"

#: src/constants/faq.constants.ts:46
msgid "How do I get started with TBC Wallet?"
msgstr "如何开始使用 TBC Wallet？"

#: src/constants/faq.constants.ts:150
msgid "How do I update TBC Wallet?"
msgstr "如何更新 TBC Wallet？"

#: src/constants/faq.constants.ts:93
msgid "How does Instant Transfer work?"
msgstr "即时转账如何工作？"

#: src/constants/faq.constants.ts:109
msgid "How long do transactions take?"
msgstr "交易需要多长时间？"

#: src/constants/faq.constants.ts:57
msgid "How secure is TBC Wallet?"
msgstr "TBC Wallet 有多安全？"

#: src/constants/faq.constants.ts:140
msgid "I can't see my balance. What's wrong?"
msgstr "我看不到我的余额。出了什么问题？"

#: src/constants/faq.constants.ts:136
msgid "If a transaction fails: 1. Check your network connection. 2. Verify you have sufficient balance for fees. 3. Try increasing the transaction fee. 4. Contact support if the issue persists."
msgstr "如果交易失败：1. 检查您的网络连接。2. 确认您有足够的余额支付手续费。3. 尝试增加交易手续费。4. 如果问题持续存在，请联系支持。"

#: src/constants/faq.constants.ts:63
msgid "If you lose your device: 1. Use your recovery phrase on a new device to restore your wallet. 2. Immediately transfer funds to a new wallet if possible. 3. Contact support if you need assistance. 4. Never share your recovery phrase with anyone."
msgstr "如果您丢失了设备：1. 在新设备上使用您的恢复短语来恢复您的钱包。2. 如果可能，立即将资金转移到新钱包。3. 如果您需要帮助，请联系支持。4. 永远不要与任何人分享您的恢复短语。"

#: src/constants/faq.constants.ts:141
msgid "If your balance isn't showing: 1. Check your internet connection. 2. Refresh the wallet. 3. Verify you're on the correct network. 4. Check if the transaction was successful on a blockchain explorer."
msgstr "如果您的余额未显示：1. 检查您的互联网连接。2. 刷新钱包。3. 确认您在正确的网络上。4. 在区块链浏览器上检查交易是否成功。"

#: src/constants/landing.constants.ts:50
#: src/constants/navigation.constants.ts:78
msgid "Instant transfer"
msgstr "即时转账"

#: src/constants/faq.constants.ts:94
msgid "Instant Transfer enables fast cross-chain transactions with minimal fees. It uses advanced cross-chain protocols to transfer assets between different blockchain networks almost instantly."
msgstr "即时转账支持快速跨链交易，手续费极低。它使用先进的跨链协议，几乎可以即时在不同区块链网络之间转移资产。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:24
msgid "iOS app"
msgstr "iOS 应用"

#: src/constants/faq.constants.ts:41
msgid "Is TBC Wallet free to use?"
msgstr "TBC Wallet 是免费使用的吗？"

#: src/constants/landing.constants.ts:233
msgid "Mac OS"
msgstr "Mac OS"

#: src/constants/navigation.constants.ts:42
msgid "MacOS app"
msgstr "MacOS 应用"

#: src/constants/landing.constants.ts:29
#: src/constants/navigation.constants.ts:66
msgid "Miner"
msgstr "矿工"

#: src/components/molecules/chain-card/index.tsx:49
msgid "Missing brand icon for"
msgstr "缺少品牌图标："

#: src/constants/landing.constants.ts:82
msgid "Mobile app"
msgstr "移动应用"

#: src/constants/landing.constants.ts:36
#: src/constants/navigation.constants.ts:72
msgid "Multi signature"
msgstr "多重签名"

#: src/constants/faq.constants.ts:89
msgid "Multi-signature (multi-sig) requires multiple approvals before a transaction can be executed. This adds an extra layer of security, ideal for shared wallets or high-value accounts."
msgstr "多重签名（multi-sig）要求在交易执行前获得多个批准。这增加了额外的安全层，非常适合共享钱包或高价值账户。"

#: src/constants/faq.constants.ts:135
msgid "My transaction failed. What should I do?"
msgstr "我的交易失败了。我应该怎么办？"

#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:39
msgid "name@email.com"
msgstr "name@email.com"

#: src/components/molecules/locale-switcher/index.tsx:62
msgid "No language found."
msgstr "未找到语言。"

#: src/constants/faq.constants.ts:73
msgid "No, TBC Wallet cannot access your funds. Your private keys are stored locally on your device and are never transmitted to our servers. You have complete control over your assets."
msgstr "不，TBC Wallet 无法访问您的资金。您的私钥存储在您设备的本地，永远不会传输到我们的服务器。您对资产拥有完全控制权。"

#: src/constants/faq.constants.ts:120
msgid "Once a transaction is confirmed on the blockchain, it cannot be cancelled. Always verify transaction details before confirming."
msgstr "一旦交易在区块链上确认，就无法取消。在确认之前，请始终验证交易详情。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:346
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:124
msgid "One wallet. Cross platform"
msgstr "一个钱包，跨平台使用"

#: src/constants/faq.constants.ts:193
msgid "Our support team is available 24/7 to assist you with any questions or issues."
msgstr "我们的支持团队全天候 24/7 为您提供帮助，解答任何问题或处理任何问题。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:199
msgid "Own Your Crypto."
msgstr "掌控您的加密资产。"

#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:32
msgid "Own Your Crypto. Unleash Web3 Possibilities"
msgstr "掌控您的加密资产，释放 Web3 潜能"

#: src/constants/navigation.constants.ts:85
msgid "Pay fees in USDT for stable, predictable costs amid market swings"
msgstr "使用 USDT 支付费用，在市场波动中实现稳定且可预测的成本"

#: src/constants/landing.constants.ts:58
msgid "Pay fees in USDT for stable, predictable costs amid market swings. This flexible feature adds transparency, making Web3 interactions more budget-friendly and user-centric."
msgstr "以 USDT 支付费用，在市场波动中实现稳定且可预测的成本。此灵活功能增加了透明度，使 Web3 互动更符合预算、更以用户为中心。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:209
msgid "Possibilities"
msgstr "可能性"

#: src/constants/navigation.constants.ts:120
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/constants/faq.constants.ts:53
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/constants/navigation.constants.ts:79
msgid "Send assets across chains with near-zero delays and minimal costs"
msgstr "跨链发送资产，实现几乎零延迟和极低成本"

#: src/constants/landing.constants.ts:51
msgid "Send assets across chains with near-zero delays and minimal costs. TBC Wallet ensures fast, reliable transactions for everyday use, from peer-to-peer sends to dApp funding."
msgstr "跨链发送资产，实现几乎零延迟和极低成本。TBC Wallet 确保日常使用中的交易快速且可靠—from 点对点发送到 dApp 资金支持。"

#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:42
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:32
msgid "Something incredible is on the horizon! Drop your email below to be first in line for early access."
msgstr "令人惊喜的事即将到来！留下您的电子邮箱，第一时间获得抢先体验。"

#: src/components/organisms/footer/index.tsx:113
msgid "Stay connected:"
msgstr "保持联系："

#: src/constants/faq.constants.ts:178
#: src/constants/navigation.constants.ts:91
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/constants/landing.constants.ts:43
#: src/constants/navigation.constants.ts:60
msgid "Swap"
msgstr "兑换"

#: src/constants/navigation.constants.ts:61
msgid "Swap securely and seamlessly"
msgstr "安全无缝地兑换"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:275
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:81
msgid "TBC Wallet bridges the gap for beginners and experts alike. Its user-friendly design offers easy onboarding for newcomers and advanced tools for DeFi pros, ensuring secure, efficient navigation of the decentralized ecosystem."
msgstr "TBC Wallet 架起新手与高手之间的桥梁。其用户友好的设计为新用户提供便捷入门，为 DeFi 专业人士提供高级工具，确保您在去中心化生态系统中安全、高效地导航。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:321
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:109
msgid "TBC Wallet connects you to diverse ecosystems, from Bitcoin and Ethereum to Optimism and Cosmos. Manage portfolios, engage in DeFi, trade NFTs, and link to dApps—all in one secure, self-custody hub."
msgstr "TBC Wallet 将您连接至多元生态系统，从比特币和以太坊到 Optimism 和 Cosmos。管理投资组合、参与 DeFi、交易 NFTs，并链接至 dApps — 所有这一切都在一个安全的自我托管中心完成。"

#: src/constants/faq.constants.ts:58
msgid "TBC Wallet employs multiple security layers: Encrypted Storage: All private keys are encrypted and stored locally on your device. Multi-Signature Support: Enhanced security for high-value transactions. Biometric Authentication: Fingerprint and face recognition support. Regular Security Updates: Continuous security improvements."
msgstr "TBC Wallet 采用多层安全保护：加密存储：所有私钥均经过加密并存储在您设备的本地。多重签名支持：为高价值交易提供增强安全性。生物识别认证：支持指纹和面部识别。定期安全更新：持续的安全改进。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:215
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:36
msgid "TBC Wallet empowers you to manage diverse assets like Bitcoin, Ethereum, and Solana. Securely dive into DeFi, NFTs, and dApps with full control. Your keys, your future."
msgstr "TBC Wallet 赋能您管理比特币、以太坊和 Solana 等多种资产。安全地深入 DeFi、NFT 和 dApps，掌握完全控制权。您的密钥，您的未来。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:248
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:64
msgid "TBC Wallet is a leading multi-chain wallet with robust security and an intuitive interface. It simplifies Web3 interactions, from token management to dApp access, while giving you total control over your digital wealth."
msgstr "TBC Wallet 是领先的多链钱包，具备强大安全性和直观界面。它简化了 Web3 的互动—from 代币管理到 dApp 访问—同时赋予您对数字财富的完全控制。"

#: src/constants/faq.constants.ts:32
msgid "TBC Wallet is a secure, multi-chain cryptocurrency wallet that supports multiple blockchain networks including TBChain, Bitcoin, Ethereum, and TRON. It provides a user-friendly interface for managing digital assets, executing transactions, and accessing DeFi services."
msgstr "TBC Wallet 是一个安全的多链加密货币钱包，支持包括 TBChain、比特币、以太坊和波场在内的多个区块链网络。它提供用户友好的界面，用于管理数字资产、执行交易和访问 DeFi 服务。"

#: src/constants/faq.constants.ts:37
msgid "TBC Wallet is available on: Mobile: iOS and Android applications, Desktop: Windows and MacOS applications, Browser: Browser extension for Chrome, Firefox, and Edge."
msgstr "TBC Wallet 可在以下平台使用：移动端：iOS 和 Android 应用程序，桌面端：Windows 和 MacOS 应用程序，浏览器：适用于 Chrome、Firefox 和 Edge 的浏览器扩展。"

#: src/constants/faq.constants.ts:84
msgid "TBC Wallet supports: TBChain (native network), Bitcoin, Ethereum and EVM-compatible chains, TRON, And more networks continuously being added."
msgstr "TBC Wallet 支持：TBChain（原生网络）、比特币、以太坊和 EVM 兼容链、波场，以及持续添加的更多网络。"

#: src/constants/landing.constants.ts:65
msgid "TBChain"
msgstr "TB 链"

#: src/constants/navigation.constants.ts:114
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: src/constants/faq.constants.ts:145
msgid "The app is not working properly. What can I do?"
msgstr "应用程序无法正常工作。我可以做什么？"

#: src/constants/navigation.constants.ts:25
#: src/constants/navigation.constants.ts:31
msgid "The world of Web3 in your pocket"
msgstr "将 Web3 世界装进口袋"

#: src/constants/faq.constants.ts:172
msgid "To delete a wallet: 1. Go to Settings. 2. Select Wallet Management. 3. Choose the wallet to delete. 4. Confirm deletion (make sure you have your recovery phrase backed up)."
msgstr "要删除钱包：1. 前往设置。2. 选择钱包管理。3. 选择要删除的钱包。4. 确认删除（确保您已备份恢复短语）。"

#: src/constants/faq.constants.ts:115
msgid "Transaction fees are network charges for processing transactions. Fees vary by: Network congestion, Transaction complexity, Priority level selected."
msgstr "交易手续费是处理交易的网络费用。手续费因以下因素而异：网络拥堵、交易复杂性、选择的优先级级别。"

#: src/constants/faq.constants.ts:110
msgid "Transaction times vary by network: TBChain: Usually completes in seconds. Bitcoin: 10-60 minutes depending on network congestion. Ethereum: 15 seconds to several minutes. TRON: Usually completes in under a minute."
msgstr "交易时间因网络而异：TBChain：通常在几秒钟内完成。比特币：10-60 分钟，取决于网络拥堵情况。以太坊：15 秒到几分钟。波场：通常在不到一分钟内完成。"

#: src/constants/faq.constants.ts:105
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/constants/faq.constants.ts:125
msgid "Transactions may be pending due to: Network congestion, Low transaction fee, Network maintenance, Insufficient balance."
msgstr "交易可能因以下原因而处于待处理状态：网络拥堵、交易手续费过低、网络维护、余额不足。"

#: src/constants/landing.constants.ts:67
msgid "TRON"
msgstr "波场"

#: src/constants/faq.constants.ts:131
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: src/constants/faq.constants.ts:146
msgid "Try these steps: 1. Update to the latest version. 2. Clear app cache. 3. Restart the application. 4. Reinstall if necessary (make sure you have your recovery phrase)."
msgstr "尝试以下步骤：1. 更新到最新版本。2. 清除应用缓存。3. 重启应用程序。4. 如有必要，重新安装（确保您有恢复短语）。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:204
msgid "Unleash Web3"
msgstr "释放 Web3"

#: src/constants/faq.constants.ts:151
msgid "Updates are available through: Mobile: App Store or Google Play Store. Desktop: Download from our website. Browser Extension: Update through your browser's extension store."
msgstr "更新可通过以下方式获得：移动端：App Store 或 Google Play Store。桌面端：从我们的网站下载。浏览器扩展：通过浏览器的扩展商店更新。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:84
msgid "USDT fee"
msgstr "USDT 手续费"

#: src/constants/landing.constants.ts:57
msgid "USDT Fee"
msgstr "USDT 手续费"

#: src/constants/faq.constants.ts:204
msgid "Visit our website for detailed documentation. Check our blog for updates and tutorials. Join our community on Telegram and Discord. Follow us on social media for the latest news."
msgstr "访问我们的网站获取详细文档。查看我们的博客了解更新和教程。在 Telegram 和 Discord 上加入我们的社区。在社交媒体上关注我们以获取最新消息。"

#: src/constants/navigation.constants.ts:19
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: src/components/templates/coming-soon/index.tsx:29
msgid "We’re launching soon!"
msgstr "我们即将上线！"

#: src/constants/faq.constants.ts:114
msgid "What are transaction fees?"
msgstr "什么是交易手续费？"

#: src/constants/faq.constants.ts:192
msgid "What are your support hours?"
msgstr "您的支持时间是什么时候？"

#: src/constants/faq.constants.ts:83
msgid "What blockchain networks are supported?"
msgstr "支持哪些区块链网络？"

#: src/constants/faq.constants.ts:187
msgid "What information should I provide when contacting support?"
msgstr "联系支持时我应该提供哪些信息？"

#: src/constants/faq.constants.ts:88
msgid "What is Multi-Signature?"
msgstr "什么是多重签名？"

#: src/constants/faq.constants.ts:31
msgid "What is TBC Wallet?"
msgstr "什么是 TBC Wallet？"

#: src/constants/faq.constants.ts:62
msgid "What should I do if I lose my device?"
msgstr "如果我丢失了设备，我应该怎么办？"

#: src/constants/navigation.constants.ts:115
msgid "What you need to know to use our services"
msgstr "使用我们服务需要了解的内容"

#: src/constants/faq.constants.ts:188
msgid "When contacting support, please provide: Your wallet version, Device and operating system, Description of the issue, Screenshots if applicable, Transaction hash if related to a transaction."
msgstr "联系支持时，请提供：您的钱包版本、设备和操作系统、问题描述、如适用请提供截图、如与交易相关请提供交易哈希。"

#: src/constants/faq.constants.ts:203
msgid "Where can I learn more about TBC Wallet?"
msgstr "我在哪里可以了解更多关于 TBC Wallet 的信息？"

#: src/constants/faq.constants.ts:36
msgid "Which platforms does TBC Wallet support?"
msgstr "TBC Wallet 支持哪些平台？"

#: src/constants/faq.constants.ts:124
msgid "Why is my transaction pending?"
msgstr "为什么我的交易处于待处理状态？"

#: src/constants/landing.constants.ts:240
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: src/constants/navigation.constants.ts:36
msgid "Windows app"
msgstr "Windows 应用"

#: src/constants/faq.constants.ts:42
msgid "Yes, TBC Wallet is free to download and use. However, blockchain networks charge transaction fees for processing transactions, which are standard across all wallets."
msgstr "是的，TBC Wallet 可免费下载和使用。但是，区块链网络会收取处理交易的交易手续费，这在所有钱包中都是标准做法。"

#: src/constants/faq.constants.ts:99
msgid "Yes, TBC Wallet supports paying transaction fees with USDT (Tether), providing price stability and predictability, especially valuable during volatile market conditions."
msgstr "是的，TBC Wallet 支持使用 USDT（Tether）支付交易手续费，提供价格稳定性和可预测性，在市场波动期间尤其有价值。"

#: src/constants/faq.constants.ts:209
msgid "Yes, we provide comprehensive tutorials and guides on: Setting up your wallet, Making transactions, Using advanced features, Security best practices. For more information, visit our Support Center or check our documentation."
msgstr "是的，我们提供全面的教程和指南，涵盖：设置您的钱包、进行交易、使用高级功能、安全最佳实践。更多信息，请访问我们的支持中心或查看我们的文档。"

#: src/constants/faq.constants.ts:167
msgid "Yes, you can create and manage multiple wallets within TBC Wallet. Each wallet has its own recovery phrase and private keys."
msgstr "是的，您可以在 TBC Wallet 内创建和管理多个钱包。每个钱包都有自己的恢复短语和私钥。"

#: src/constants/faq.constants.ts:183
msgid "You can reach us through: Email: contact@tbchatofficial.com, Support Center: Visit our Contact Us page, Social Media: Follow us on X, Telegram, and Discord."
msgstr "您可以通过以下方式联系我们：电子邮件：contact@tbchatofficial.com，支持中心：访问我们的\"联系我们\"页面，社交媒体：在 X、Telegram 和 Discord 上关注我们。"

#: src/components/templates/home/desktop/index.tsx:316
#: src/components/templates/home/mobile/index.tsx:106
msgid "Your All-in-One Web3 Wallet"
msgstr "您的全能型 Web3 钱包"

#: src/constants/navigation.constants.ts:121
msgid "Your privacy matters, learn how we protect it"
msgstr "您的隐私很重要，了解我们如何保护它"
